林奠用緊拖字訣

唔好屌我住，雖然柒婆都拖咗咁多個月，但係我有幾個更新嘅論點，睇完唔認同先再屌。
用一個放軟嘅態度黎面對將來嘅示威，並且將所有社會問題推曬落義士到，令中間派或者淺黃派開始不滿。

1. D狗依加發tg嘅數量減少，純粹由勇武手足擺陣，營造手足堵塞道路，衝擊狗屋。

2. 黨鐵不經任何示威嘅鐵路站，營造出交通不便係示威者問題，如果冇示威就唔會封站。

3. 出咗大大小小嘅禁制令，係令到大家認為好多野都唔方便，香港人最討厭嘅野係唔方便。

但係依加我地依加要做嘅係大力文宣，所有不方便、混亂，其實都只不過係政府制造出黎。

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

大大力咁推

大家有咩建議拆

點拖？
國慶就到

示威活動
集中五六日

十連推

拖到美國國會復會囉我OK

你攪𨶙錯，佢係理𨳊你呀

求下大家睇下

9月1機場見